捐血應該退稅/ 回贈10%mpf

都係自己錢，唔存在賣血道德問題

點睇

咁就唔係叫捐啦 但可以減稅就可行d
因為算係做慈善 但都係捐比蝗 不了

根本要回100%mpf; 自已既錢黎

就算冇得賣做現金都應該俾醫療卷啦

55

Mpf會唔會係世界上最on9既發明

明顯係，勁仆街。

我淨係想基金佬冇錢收